hi 淡友 (139)

繼續

熊軍召集

入左100手極限熊仔 午市數錢

轉燈喇 熊軍又贏喇

晴巴睇位好準

晴巴睇到咩位放

加注牛。見到分鐘圖不停向下。但有人不停接
就知引緊熊

走左啦 上個POST咪貼左

頭先輸半走左隻近熊 換返隻遠熊

大戶好波

29088成功存活，殺呀

屌你咁講。收得係上面一定收市29080以上

補完裂口真係有力喎

開市放左牛仔, 搵位啤啤

烈口已補 準備食熊肉

0.03 走唒

又升返？

要走熊了

做淡又賺

你一POST個no已經搵 想買已經跳左4 5格追唔切

700 好唔生性

晴巴

700 要等業績公佈後先會再上啦
上次都係咁

轉燈

QQ今日真係玩撚完

QQ今世真係玩撚完

領跌，FK

跌夠啦
牛軍可以集合殺上去

股王

港豬迷信QQ多過大媽
大媽日日沽, 港豬日日接

我同你差唔多時間估彈 買左隻再極限啲既 不過3 4格已經淆底走左

QQ真係

高追左牛

係咪落返range?

晴巴有冇入極限熊仔

跌啦

阿爺

15格熊

睇位牛過

290熊食完到282牛

牛三又完 291 新不死神熊

咪on9啦 特價牛呀

繼續呢隻 食多左四格

0.035 走左

求晴巴色奴

q熊，就快50 格
早知all in聽日去睇樓

差唔多要黎料推上去了。到左尋日個位。牛軍準備了
熊軍比左建議。自己汁生

迫住買左熊同QQ對沖, D佢老味

色奴

62226都ok wor

股王又點撚樣呀

5萬極限

照計應該就出極限牛

QQ 376

依家唔好入熊啦 食得唔多啦 睇位入牛仔算啦

熊軍副司令到

好友朝早咁高調

我入左小小62852 仲可以食多幾格 0.03入左

好 棄暗投明 熊一

又棍落
屌你291 都唔到

要轉牛啦

0.035放左
又爆上

點會仲追牛
290熊食左大戶飽晒啦
282牛等受死吧

走左熊先黎落 慘慘豬

62852 SH到DL

有無人入近牛？

有無手足朝早高追左牛

here

calk 爆佢

而家追好唔好？

坐十幾格姐 唔洗擔心喎

驚閪咩 咪又爆番上去

轉投熊軍懷抱

一定要追 上面仲有一堆熊

我係咪好神

qq有冇可能上多次380

谷底之後會係咩

大戶殺落282屠牛

有近牛?

走左過夜牛
入左熊，食左19格
而家再追有啲驚

不過睇圖我又覺得會跌到283

291熊數錢數到手軟 琴日笑鳩我？

直落，高追牛好痛

沽夠喇各位熊軍 唔好損人不利己啦好嗎

熊軍會戰勝歸來

升返上去ok?

左牛右熊 開乜都中

唔睇圖 升到293

仆街，d大行又出手搞QQ na

今朝比佢夾走左我

呂布心法

0.035 食一半， 睇下有無得再落

跟你意思

人妻

殺完熊就殺牛，大戶一日玩曬兩邊

小注入左

等28500

唉 早咗走熊

100手熊仔食左14格 今日睇市唔玩了

今日開29080 嚇撚走左我

牛軍保持隊形
下星期 期結會暴升500點

上個月已經係啟示

最後一次上車機會請珍惜

爺西唔插 美期唔插 港女自插 唔通重演316熊

尋日咁串笑鳩淡友，大戶咪一樣撚狗咁撚好友

市跌QQ又升，真係玩野

jer住我黎笑

叻仔!

港女同爺閪一樣跌幅喎清

佢又比d大行搞

小注好啦， 0.035 已經係高位，再入無意思

依家入咩好

你291熊?
你今次好彩

請教下, 呢個係自己畫圖定apps 嚟

自己畫 XDDDDDD

熊軍過唔過夜?

係，一早講左市底弱，要愈高愈沽，琴日又話咩呢度係贏錢既小數又盛

咁早諗定

咁早諗

我自己睇今日入左熊既巴打聽日好走 因為期結可能沖返上去 同埋要比位284-287 d牛仔出世

所以expect最低位去到287要食糊

高處未算高

唔跌多d點入平貨

同意 有糊好食 唔好擺過夜

有冇人0.01撈咗

唉 算撚數 入305熊擺擺先

我都認同市底弱, 但推到呢個位期結前都未必大落喎, 睇定啲好啲

升左1300點 嘔返100點 咪當做下善事
Strong hold 到 3幻點

小心回馬槍 太早入是ON9

過，重熊

一定跌na，加注熊一齊

巴打 290熊有無啪到？
291熊又走哂未？

今朝期指290-291個陣出左成萬張

明明呢到賺完升再賺跌 唔知你想威啲乜

你D熊仲未打巴?

周線跌穿埋50 今次GG 了～

OK 入定牛

今日引熊大成功

Pp頂即收皮

我做證 明明大部份人都係講緊290啪啪啪 啪完之後點就唔同睇法

升返

岩岩好搬去8月

無乜方向下 好撚 真係要左牛右熊

一陣個市似磨多

頂, 食左先
16格

Set左止蝕打j算

食牛？

佢熊緊

又大賺

今早入遲左 不是靚價入

格仔mode 到3點

今日唔跌既話真係殺唔到上去
最好今日收DL all in 牛軍

但係而家又上返

DL 已出

上轉想轉綠確認下先

我D熊死得好慘嫁
62462 打左靶

等散水

QQ又磨lu

算喇, 極限熊點都要退隱 ,
搵過下一隻

托住佢
所以我入熊+ 但qq正股照keep

50就穿250

食左喇

點解? 你係一轉 即放即買番?

又禁住唔俾升

再入291熊

上證會還熊軍一個公道

全日波幅: 28,800.0 - 29,110.5
波幅冇咁細 一係反上大升 一係繼續落

今日飽飽 ,
繼續執格仔

反上大升293

屌 沈日同今日都係一到我止蝕位即陣 on9咩

大戶用幾日時間 以經引返晒d 牛仔出黎

跌100點都無 唔牛唔通熊

無曬人，琴日笑鳩我的牛軍呢？

磨底

未到11點已經係到妹，今日應該妹到完場，但係買熊巴打小心，似係整固
聽日再爆上 又可以極限熊

一陣唔止 跌100

g持

食哂啦, 呢度啲人係忽牛忽熊的 你要慣下

笑撚咗 個個賺夠收哂工 等番條友仲喺到追數

繼續笑鳩你
快d賣哂熊佢轉投牛軍啦

跌多啲please

升返上去

走晒, 真係食個老麥加大先

原來仲有得落，當我無講過

啊婆都知大勢係跌啦

邊有玩死牛死熊架 有水位就入架啦

今日唔洗食公仔麵

都爽 放完過夜牛就熊到而家

高追熊終於返家鄉

我都係

今日食左16格熊了 :

德銀都出手搞QQ

引熊定引牛

鳩up:11點半應該仲有一棍落

放撚左先算

認真想知呢到有無人小本起家
玩到上300萬up?

好呀 夾佢700點

一個朝早做錯決定輸左16格

引熊啦明顯

布神囉，炒牛熊炒到買樓wor

仲有咁多位升

大跌

64077 街貨糧100%

你?

幾多本？

上次你啲熊點...

282XX
有排都未到

62305 fat fat

我都蝕左唔少，而家隻熊叫做蓋返

恆指gged

唔洗bin我 我係到

屌你正呀喂

一開始跌成班淡友出返曬黎

包括我

仲坐緊20格

恆指高鐵嚟 3日就行曬個Range
快跌返落280

高J左熊 又執幾格

跌完咪又會升番，熊一又變番牛三，希望在明天

已經由坐10格變賺3格

我支持永續行 280-290range 唔洗煩做咩軍咩軍

嘿嘿

咁到時真係呀婆都識玩

坐撚左500點

打晒靶
我係牛熊交左好多學費
但係期權賺大錢

坐30格變賺3格

牛?
我26格

牛今朝豬20格,反手熊依架贏番了

一日跌700點係就fat fat了

QQ 375

渣ga

懷念298-316

再入番，擺一擺睇下有無機會

牛軍必勝！！

穿埋

同船 但冇咩訊心
巴打覺得幾時先可彈上？

今日跌如果收-700我表演春袋開榴連啊

好！

話左期易過牛熊
但期要賺大錢都要好重本
所以小本起家呢句會fail

個陣係玩牛熊贏得最多

好想睇

屌你咪就係大DODODO

我玩極價外
都係小本起

出業績一定上

熊 286夾上黎

唔想跌咁多但好想睇開榴連

升返please

啱 小注一日都最少7舊

但首先要跌突

海狗巴之前唔係話2萬上到10幾萬咩
輸曬？

繼續跌 要頭也不回

2萬上到40萬 輸晒

而家跌左廿幾三十蚊啦
業績例牌升返二三十
400蚊既QQ 合理啦
起碼大股東價下 唔洗無面

2萬上到40萬

俾盡咪-300

期點解易玩 可唔可以講下

DL未出

40萬應該收下手 去下旅行先嘛
橫掂又落到28000 抖下仲好

full load 牛 !!!!!!!!!!!!!!

2018-07-25 999.740 0.330 63.700 200.000 / 100.00%
2018-07-24 3,375.360 1,444.640 1,581.270 136.630 / 68.32%

玩到買左樓

0.037同0.04都有貨

但我放早左 :<

$20贏2500萬

option 睇一隻股
恒指係睇晒成個藍籌gp
一隻爆升爆跌睇岩 就暴利
睇錯邊就drop to 0

咁係計一點$20 咁樣?

淨係需要睇位同方向
牛熊要睇埋打把位之類已經煩多幾樣嘢

開始轉勢，我走淨4分1

花生倉 mode ~~~~~

點估計到?

樓都係幾百萬者, 未到1000

大升市大跌市只玩long

我來都無玩過short
short 會負資產

偶像

你玩極限牛熊咁勁 就唔好諗番轉頭買d ja野啦

一半已走

算啦 唔玩住 個浪都就完 跌好難捉

走熊了 唔玩牛熊喇
賭波算

又要計計數

真係287就彈 冇SH到

計點數其實好好玩 ~~~

賺定蝕

屌你 我all in 左3次
頭兩次中 第3次就衰左啦
中埋第3次 應該上200萬

玩乜野升到咁多?

好啦，純粹想知下

牛牛搵牛熊個度壞左 點解一堆唔識郁嘅0.01牛 但係明明個價有排先打靶

睇清楚d，寫住停牌

其實水瀨叔答左你 剩係睇位同方向 所以易d

停撚左牌你想佢點郁

繼續熊？

係，要加注

拎profit 黎all in
一係發達 一係就俾心機做野
我唔係d 安份守紀既人

其實你地買咁大手, 放貨個時要幾耐先放得哂

心臟訓練

呀爺冇力喇

輪商會掛30球貨

都係睇頂底一野轟落去 你點睇期結收咩位

今日買牛先無力托

又妹 訓陣算

納期越跌越有, 反而道期企得幾穩

咁多profit要ALLIN真係等range頂底入反手嬴面大好多

睇圖同做功課 每晚做睇三個鐘
又睇埋dax ,dow jones
跟住睇下書 屌係見到同恒指2月到6月一撚樣
就all in 左

賺番幾格炸 起碼唔洗輸

呢張2號仔嚟喎

我唔識睇圖同書
由第一個post 玩到宜家
結果係輸all

巴打加埋輸左幾多

訓醒na？

吸取下教訓, 轉個頭賺番喇 最重要仲有本

殺呀

呢本我都有 簡直係我初戀情人

沽壓太勁 仲以為可以殺上去 2萬9太多蟹貨

有咩策略

咩名 想J吓

實數唔講
但好撚多
所以我諗我都係唔玩就等於賺

股joy pls

橙色書?

呢個我都學緊 唔係好識睇
但我諗今次會係高位結
因為我估唔算多淡倉 會夾上多啲
我淨係識睇支持位炸

三個都係垃圾

屌, 賺少8格 :<

晴巴你好勁 咁都追得番

冇喇, 賺少8格 好唔開心,

你夠膽一球嘢射落去隻極限度你都得喎

diu 真on9 有12萬熊29138收回今朝0.01沽哂，屌依家升番，有誰安慰

10000蚊 賭落去!!

27700-29000會唔會係新既range?

TIMELINE ?

屌佢個奶 aa 個陰陽燭好撚古惑 我成日都睇錯

技術分析攻略 我到依家都仲係到日日睇

12萬股定12萬貨呀

恒指係咪想copy琴晚道指走勢

Deep V 仲唔快d牛

插爆佢老味

豬到隻狗咁

由尋日開始到今朝開市, 坐咗37格, 依家贏5格走佬算.....
最可惜無本去追貨

正恩牛過夜？

冇追到熊 失敗

陰跌

12萬股

正，唔跌多D邊有平貨執

乜都有
全部成功高買低賣
反手再反手
左一巴右一巴

心好累呀操
唔郁好過郁

唉睇得太多財撚同埋上得黎太多
信念錯曬

其實跌乜

QQ

最好落番277 我又all in 牛 今次SH

轉左熊軍

上證跌停市

今朝見FB大跌20%諗住跌硬,
點知開市升百幾點唔敢入熊,
早2日熊仔比人夾爆驚左,
今次睇岩就冇入市

我100萬股 292熊都差D 要散貨

差10幾點277

晏晝再跌過 去返2500 就大CALL

277喎 唔係287

已轉牛

習大大敢留贏國未？

休息吓，仲乜咁多手

Facebook 出業績盈利增長31%都大跌20%
QQ 出業績時

我都係信心唔夠，次次放完就升
今日隻熊先賺些少

291熊可以食糊未？

反手會輸爆廠,
我D熊前日夾爆走左,
尋日打哂把
吉倉到今日

頭先入左熊
平手走左
信念唔夠

到底qq想點

吊唔知做咩
信撚左牛三直衝295
反手牛
嘩好撚傷

SH 到28200 先食

今日最後悔就係太細注熊qq

就快一百格啦屌

呢度真係唔好信

我都反手錯.......278牛被打靶後.....買咗熊

咁qq 咪跌50%

買隻遠熊坐下算

買左晴巴隻熊食左5格走人

托住D期

有冇推介

尋晚個個叫牛三，真係唔好俾呢度情緒影響到，好大獲，以前我都奶過獲甘既

NOOOO 要冷靜記返行range呀!

求鳩其買 買到305

賺到錢記得做善事同叫雞 咁先可以長賺長有

邊個呀？想跟

溝溝下好撚多
痴撚線
我知錯啦
俾番D錢我

我地淨係信奉一個人 就係師父 \I/

我都豬，今日唔玩住

師兄，我係新會員
我輸緊成球，有冇巴打幫到我

等埋午間教路先啦 佢一早講RANGE頂 288 290

拎曬你地去做祭品

輸成球

我都想跟

齋買牛熊 ?

淡友信念又執8格

你成多身家輸一球先

你搞咩黎，仲有幾多本，同埋可以蝕幾多阿

我岩岩都係想講拎去做祭品個幾個

恒指成份股得返14隻係綠色

等睇下午上證又變正數。次次都係咁樣撚狗

幾多身家輸一球都係好痛

我全走清唒，等機會再入

或者繼續拎住兩萬小試，學下點樣買股

QQ372

畀上證咁樣撚咗好多次, 跌18點, 話咁快可以倒升, 所以以後都盡量食飯前放咗佢算

成球真係俾到首期
師兄搞咩

本都冇埋，係輸突
依家得番幾千蚊，搾住291熊，尋日入嫁
今朝打埋靶我真係唔掂......

ok gun!

國家隊琴日唔出 今日一定出

下午點睇呀
晴爸
食唔食左手上個啲先？

今日落左一次場炒幾格 就去左睇波 睇連登 多過睇市
反彈浪邊會得個290xx咁少

戒賭熱線1834633

all in 利物蒲啦

你有幾多股 291放到年尾 應該無問題 極限熊黎

-18 --> -30先啦 好耐未試過

嘩...我都係第一次見人100萬本輸晒...
我諗好難有人幫到你...

20萬股

我又轉左向

屌又講條小學雞嘢

不過好貴....0.19X

291熊有打咩今朝

無 不死神熊

忍手忍手忍手
期結啊期結

好辛苦, 要斬手指

咁撚多錢，輸多一球先啦

期結會升？

跟祭品

全日波幅: 28,716.5 - 29,110.5

似仲可以行多50點 286XX先到

晏就點睇

帶我贏錢 再捐比你ok?

就係未知之數 我驚佢chok一chok咋而家, 聽日又上返啲咁
唔買住

1球隊落極限到

聽日應該都會KEEP 住跌
29000 D大戶散晒貨

買296熊咪夠

大獲 又轉左牛軍 反唔反CUP 到?
食格仔

怕死 冇計
不過太遠熊有樣好仆街 輪商貨貴兩格

聽日唔係期結咩?

就係咁樣輸哂

好多財演尋日都話會係290上面做期結，今次真係睇下班友有師父幾成功力

人生太短 出手要更大

買咁遠都冇肉食

我不嬲睇呂布 你 晴巴 彭巴個d啦 上年牛市個陣9月睇 睇左半年
之後依家自己玩 都賺到唔少
但遲d 我返工就唔會再玩了 咁岩上上個月遲職 好得閒睇市

好難講 老美日日都好驚喜 明明升百幾點 FB都可以屎咁

差唔多姐 最多少一兩格

羊羊
我豬到閪咁

琴晚美股升 adr升 以為今日大升 點知

一球唔得就2球，只要有無限錢一定追得番果一球

今日又轉風向架喇, 又話290大戶出晒貨乜乜物物

走唔走熊仔好

食晒熊仔
好怕午市會升返

轉入左100% FULL LOAD 牛
點睇?

港女唔跟美股好耐
只跟爺閪一齊閪

早左放 賺少十格 :<

我都入左

我都豬好多，唔玩牛熊，玩call put算，輸埋以後玩正股

D 講股佬夾埋大戶咁講, 散戶先會追貨
而佢地趁機沽貨
利申鳩UP

放左熊先 平手

睇阿爺頭

我坐37格, 倒贏5格.....好驚又打靶

走哂熊先

agree

我都走左先
好淆

即日?

個個都走熊 玩下硬頸拎住10格食飯先

你點解咁買先?
識睇阻力位?
定係鳩估亂跟呀？

屌佢一放彈兩格

100%街貨有找

等QQ完埋業績我都走na

又黎

岩嫁啦，熊市識玩去到牛市 仲唔fatfatfat

同你一樣價入

有邊次唔係

700會唔會太多呀

下晝點都唔會睇升 個市無力

淆咩 今日實插

吊我375追撚左牛

穿370好唔好

幾多收回？

好，快d

成鳩日晏就扯旗

好撚癲1隻FB影響咁多

晏晝返黎升返100點之後再落

368

想反手汁格呀？

又係qq

無事 午市會再跌多少少 但跌多100點就睇位走 唔走一野反cup就收皮

捕捉緊個位

same

今次跟足沈大師
話288,289 頂

我就再買遠d

嗚啊

你收手先啦，睇下書 睇下圖，慢慢儲夠一皮野，買牛熊先有用
我淨係識炒極限，所以教唔到D 咩俾你
得閒留意下其他師兄講既野，同信奉師父
最基本自己諗下個底同個頂係邊，到個陣先買啦

依家又唔行279 290 range ？

288先入熊

吊我由第一次278 既信念
都唔知今日做咩被擊破

屌我陣間買PUT對衝
應該走到既.....

琴日個轉身財演

行呀 但無話期結唔可以夾上殺熊再落嫁 殺牛280都升左轉再打278牛啦係咪先

聽日有啲敏感 個range唔會太大 試下自己功夫睇下搵唔搵啱個底

佢上星期話行緊熊二
睇274左右

溫總?
佢話29188> 29500> 30000

師傅一早轉哂身 開乜都中

晏就黎個大V好無先
我想回一回血

我都係一醒就miss左頭一個鐘個跌浪啦
之後沽左幾格都走左 應該都跌到差唔多

你琴晚都汁咗三雞嘢啦彭巴

好呀俾我放埋QQ

今日真係忙
又熊又牛

我睇360

不過一個上就跌太多

麻煩上返d，比我再沽過

harris講嘢信一半好啦！
其實個撚個都係，根本就係葵花寶典，個個睇嘅都會唔同，自己睇得穿就係投資心法嚟

都係忍手等期結後

牛飯過 晏就帶領上返少少

我岩岩都牛左

成朝都豬
得一個交易賺

64077 0.88 買入

贏多三雞返嚟，加油

CLS 你係去玩咩賭大細?

老美唔係同歐豬搞返好唔關稅

點知都係柒

fb dji跌應該有排沽

0.61陪你, 但未確定會唔會過夜

跌成10蚊

加埋d大行一齊搞佢，360見

印度牛三

fatfat啦2000手

287睇落有支持位 想溝多10萬股
但輸曬就真係無本

唔奇

犀利 我試過去玩賭大細 平手回家

我都係執格仔

高盛wo
驚驚

期結前唔係會chok d？

等緊qq死貓彈

一個上就90 格

咪話唔爽

原來你先係大戶

都算走得快架啦

今日48入62863
早走左 :

兩萬蚊格

明白 過兩日去澳門玩下先

上幾個月去都係
玩大細輸幾雞 好彩百家樂追返 返香港都可以食返個M記加大

是, 一定CHOK

靠運就玩輪盤
唔好玩老虎機

你計數叻應該玩廿一點

玩親都豬
我老婆旺好多
21點玩親個莊鋪鋪唔係20就21

黎緊女友21歲生日 應否帶佢過去試運氣

你做咩又出又入?

0.088入 見住佢升到0.091
諗住牛三 點知

低調

朝早無時間睇實 見佢跌到咁所以走左先

係咪話要學識數牌?
其實我數學好差 DSE 先得3

我之前成日罵大户，對唔住

唔知幾時set左止賺價
69811食得5格
0.077買入 依家0.095

帶幾多本去玩

願唔願意做我個fd

我係HKCEE

係，6副牌對均，自己計組合，純數嚟

人生贏家 第一屆DSE而加都係24歲 24歲已經賺左半球以上 扯左

21歲

算喇, 執到就執 , 有冇反CUP 牛

我都成日屌大芋啦，大芋互食好閒

下午有冇力上少少 ?
我唔貪心

應該都係一至兩萬 我賭運好差

笑撚死
淫晶

當年行緊range, 買左牛
點知出新聞，一日跌左700點

賺左幾多

我諗住擺過夜

咪講左 坐緊28格
同船丫清

帶女過去陪賭錢 輸多過贏

everywhere pink pink

扑野就扑野啦 賭咩錢

咁進取?

係唔係都是64077 ?

輸錢皆因贏錢起，15上100啲fd
我就係玩極限玩得太多，一舖過還番哂比佢

細個條女15,16歲含撚含到好痛
唔識收埋D牙

輸到得返一千蚊
等位入隻極限熊盡地一搏

無論牛/熊軍好
大家繼續搵多D

我諗以後都係淨玩熊算
買牛就輸錢
熊就有得贏

下面緊就得啦

係
放過夜到星期一期結

傻咖，我次次帶兩個去都無輸過喎
一個我契妹，一個我女

邊關事

條野夠大就會覺得緊

契妹

66729搏佢老母再跌既話

屌呀
過四晚夜

笑左

認多幾個契妹 次次帶唔同去

豬撚曬
得番個股牛熊
講下淫野
個人輕鬆好多

豬好撚多？

俄女? XD

又想靠傾淫野做低個市

打個飛機先囉

唔好意思，佢出親嚟都大把麻甩佬昅，必殺技嚟

今日操作?

正恩識d野

契妹有三個，我帶係最靚果個

想同你擁抱下

嗚啊，好想睇圖

yes

no
go home fuck wife
cum inside

你講邊個先?次次唔同喎

叫你尋日走晒佢喇

btw 百家樂有無D咩 技巧 我未玩過

BB來了

唉
果陣無搞個契妹
問番原來人地都唔MIND
而家老啦
淨係屌老婆同打飛機
雞都唔叫
十分專一

特價牛

唔洗諗唔會自爆

I want fuck

次次都係隻熊啪完
之後大插架喇

無事既揸住個信念，唉我都豬到驚近排好燈
過夜call諗住上到292，贏搞到輸

有冇巴打係豬到仆街之後成功翻身？
想學下野

我當然知，有無話似邊個咁

圖 please

你個名

你嘥撚曬條鳩啦！
有牌都唔上

高J 牛是極危險的事

都話唔自爆

一能樣

所有野放曬
逢高加沽
企唔穩250天線唔牛!!!!!

無高J呀過夜贏做野無走翻黎唔洗走

你又J

溝下牛啦 一陣咪又彈上去

可以話有 又可以話無
想當年第一次過大海帶住5千蚊去
同台 4隻蝗鋪鋪5千 我連買左5鋪對家5舊水 佢地拍台走人

最撚近既牛都係64077
六仙我都覺得嫌貴

有圖有真相

唉高J低走真係呢獲野

諗緊溝唔溝 坐那緊28格

好

牛只能博佢反旦 一個轉向就傷亡慘重

無乜似邊個喎，總之佢以前就著得好撚sexy, 箍完副死人牙宜家就好高貴啦

我過夜牛今朝冇放

十幾年前算啦
D女俾老婆DEL撚曬啦
剩下的只有回憶

百家樂純粹講運氣，無技術可言

早放左熊好嬲
想反CUP囉
博下午上一轉

我個名已打靶

影波OK

2十萬股

我都係，輸住走

而家平定坐??

跟燈玩得咖啦！
有燈就有人

蟹熊0.1賣
而家0.13
DLLM

290走左喇一早

坐，想溝

你又是64077 ?

晏就按道理爆升
引撚曬兩邊
今晚睇報告再決定聽日爆邊邊

64532 師兄

第一桶金就係果次賺返黎 5千去 執左6倍走 果陣仲細 贏左錢都唔敢同老豆老母講 話淨係玩拉機仔贏左幾百蚊

12000

LIVIX works

乜黎

溝唔溝得過

我啲Q PUT 依家唔想放

無波既
pink lin and gap ??

師傅話晏就285-288

點解買12000兌換

坐緊30格牛 走唔走好

幾多回收

師傅好準下

琴日先話夾淡倉上291

牛過夜好撚爻WOR

其實我唔識

熊過喇

廢撚事貼俾你條粉腸J

幾多回收都唔洗驚
諗唔到趺既理由=升

12格先郁一格囉！明未?

我知錯啦
有無淫D既相

噢，thanks

其實因咩事跌
因為面書 ？

28208

法夢就有

Yes , please

哇 靚到

因為爺閪無錢
同埋大戶mission completed 食撚左條長BAR

你咁問同早幾日點解升一樣

其實呢排真係無解

爺閪 個5000億 仲唔係等今日下晏救市

放左就唔好回頭 向前看

Yes, please
官人我要

咁多格都睇到?玩嘢咩

係咪62468 , 我接左

回氣都好正常

bro 0.045?

如果下午V番上292 就好了

早幾日升 明顯係養老金
唔通真係咁撚大洗
一日洗撚左5000億丫

但無乜信念

還原 please

唔會還到啦，我做呢行點會無防避

還原 please x2

行家vs行家

已除褲

咁上面仲有好多wo 你算唔算財演咁搵理由

行 RANGE 285-290

yes
我不嬲睇淡架
不過身體好誠實咁反手又反手
豬撚到
。。。

係就好

你大把貨，怕咩

放曬啦屌
唔係唔就唔係豬啦

0.014

白老大，是咁的，我已經左青龍，右滑鼠等你

oh fuck

呢兩日唔跌多啲星期一點做大奇跡日

今晚見到咖啦

白兄有冇女介紹我a0

晴巴好後生

食過要唔要

Seed

見到咩

午市點睇

法夢吖嘛

要！

好葡萄你ar屌

Gun 機

最鐘意食十手飯 睇我個名都知

已cap圖俾阿嫂

佢唔知係我

屌諗番自己都on99 ，尋日熊過夜，眼光始終差少少，食唔盡

@princesjoyce都要

哇，屌，又黎

番工番到好攰
儲番五份一身家
大家比d支持我

五花腩

肩哥！

加油丫 肩仔

記得買QQ

miss you guy

支那彈出彈入

Prince Joyce 都食過?
真正食家

等左你好耐

摩牙

加油啦肩仔

Miss you 2

開公司咁兒戲

Hi bro welcome

肩哥

琴晚我自己都講左
但又忍唔住入牛 諗住食到292

升爆佢

爺閪倒水

早知唔走

尋晚牛軍d氣焰去晒堆填區餵狗

仆街QQ 一野沽番落去

我都走左
怕飯後會升返

再跌我再溝

淡友既信念又帶領我贏錢

屌 qq

大家記唔記得我前日話收市現價走唔到29088熊

而家就到家鄉

空倉唔敢入

大師又贏

好彩我齋睇290啪 我到估到連指累事

愈跌愈多

說好的午市v彈呢？

62728，我0.031入，屌佢今朝差d打靶

股王好誇張

Facebook 差少少都跌20%，諗唔到qq會點

【大師午間教路】大市玩上落
07月26日(四) 12:18

訊匯證券行政總裁沈振盈指出，恒指周四(26日)上破29,000點後現單日轉向，相信短期會回試28,500點，並於28,500至28,800點上落，要待期指結算後，港股才現大方向。

QQ就穿370

收市牛一牛股王

今日見285 聽到288 OK?

呀婆都識玩

豬左5格 DKLM

唔敢追熊
好怕高追

咁快走 唔似你

牛一？ 熊市仲買牛，笑死人

fb 收皮qq變左獨市 都唔知跌乜

呢隻做左極限

qq做咩啊屌你

未走, 豬緊

訊匯證券行政總裁沈振盈指出，恒指周四(26日)上破29,000點後現單日轉向，相信短期會回試28,500點

呢個位唔好牛，都唔好熊

要牛QQ 啦

差十點就打靶，但覺得佢殺重貨殺完就會落所以sh咗

QQ 好撚仆街

牛軍保持信念逄低就買 溝淡佢
下星期一期結大爆升！

留意，仲有幾日50ma kiss 250ma

66729

跌到去0.040-0.045我就溝

根本0.01 同打巴根本冇分別
所以比我都會照SH

入左未

又黎撚狗市 好垃圾

唔媾喇 , 有得食就算,

琴日開市價都未跌到 驚條撚咩

我要收市睇新聞係講港股連升五日

的確係
而家睇285，到就放

請教下 晴巴點解唔呢個位牛?

反正打靶大不了執骨，搏到就數錢

可以牛3

我係你就即刻放轉牛

所以你其實勁好采,
冇比人殺

午市大波幅未行 向上定向落呢

落啦 師傅都講話見285

好多人睇線辨長遠方向，形成沽壓
除非市底好強啦

一定會反手，但等到285，唔想左一巴右一巴

285個人覺得心理關口，前幾日乜都炒升上去，成交又高返，今日回一回下次又挑戰291

利伸新手

將所有的錢買跌.jpg

好想搏q牛

琴日消息面係好 但外圍都照跌 開始睇返業績基本面

絕對係好彩 我有落單0.01放，但冇人接，就sh算

幾時入得熊？

大市成交 479億 成交好低 大戶未做野
做之前會引一引

引牛震熊

QQ跌咁撚多

岩岩62226
回返0.057
冇入到
而家3格

一蚊打靶又要訓練心臟

275 叫醒我收錢

305呢?

屌你老母㩒錯掣Mark低2格放咗

較鬧鐘
3點55分起身！

覺得入得過但call好啲囉

留俾吕布

不過講真今日DH 29083 其實是大失所望

入左廿手了

咁早

幾錢入？

66729廿手？

GUN 已準備cash

召喚牛軍總司令!!!

我預直上292，打哂佢，
點知290就收手，引牛應該

你咪係囉

0.057 入左廿手 開緊工就唔貼倉了

準備數錢

今次同你對賭了

升啊

290就收手 係引熊
如果引牛就企穩290啦

留返期結前後上呀 唔好咁快睇淡住

入完即跌三格

尋晚已講過

殺佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!

7格

但尋晚我見你話止蝕 唔通我記錯?

大奇蹟日準備出現
呀爺表示一日夾升60
港女唔係未試過跌200變升300

瘋狂買貨

上證救市啦

0.06 補多30手 等聽日

升升升

俾多3格平手走

keep住升就靚仔啦幅圖

又來下午暴升

6格

遲左入唔到了

我早你少少入 :<

都話同你差唔多時間入

尋晚951走左，今朝再入冇報倉 冇光環攞
不過我話950入只會賺唔會蝕唔使set止蝕

入左少熊

引牛

屌，上證又黎料

第一鋪幫我買五百蚊閒

引完一浸 係時候出大方向

上證力守2900

港女起碼升幾棍

唔震點跌多D

齊齊執錢

但本身950range頂 put就大把人put 拎291xx黎做止蝕
熊就真係麻煩d
所以就算個個位入put都無乜好認叻 我夠有入啦
同埋公道d講琴晚大部份人睇啪290姐 無乜野好狙擊

幫手叫下

今朝左一巴右一巴
高J完牛低賣 之後轉熊又見跌勢又放左

賭場大亨

大戶係唔同啲

咁你買咩幫我疊多份

我都入唔到
唔高追啦

贏我既輸你既

上証試下轉一次燈咁大把

走遲咗食得2格

牛仔最後逃生門

我返工隔離就係碼頭

回完氣未呀 !!!!!!!!!!!!!!!

信師傅285食糊

3點劇本暴升唔洗講
最後上車機會 咪話唔提牛軍

諗住汁幾多格先老老豆豆

入完牛過大海

左一巴右一巴唔似你喎

入賭場最憎就係疊錢 無錢就咪學人賭 啲大媽玩唔起又要跟一二百 上次直接屌鳩佢 仲係度口upup話我小氣

贏緊呀

Not today

使咩等3點

亮劍了

好彩睇到晴巴講唔好入熊
唔係又坐

國家隊黎料？

唔貪心, 幾格就夠做

好！而家就升佢老味

5格

哇qq
晴巴fatfat

升爆佢老味!!!!!!!!!!!!!!!!!

爺閪比緊力

上啊

lunch前佢話 果陣, 而家已經升左26格

爺閪上緊但港女好似唔想跟

0.077，晴巴可以安心開工

都話左287好走熊 有冇人冇走到比人夾?

Q牛

0.08了，16格

上啊 290期結

唔帶挈吓細佬

收回價 369 369 369

賺12格走半留半 而加仲有6格想搏下

仲快過我心跳

呢個故事教訓我 唔好好似尋日咁身痕 都係玩下極限開心下算

引完 請盡快開車

即落9格，心臟訓練

可能因為玩得極限真係睇準見頂底 多數都嬴

引牛完畢

大師表示上望295
牛軍保持隊形！

I say~1 2

晴巴應該開返個tg 專玩極限

比人夾左